俾多少少時間我

再俾我關心下你
俾我愛多你一陣
然後我就會走
永遠都唔會係你身邊出現

比我再見多你一次
比我再約多你一次

捨得咩

走啦 唔想見到你呀

唔捨得都要走
落去都無結果

我唔識你，你慳d啦

我打算星期六見佢最後一次

反正都要走,點解唔早D比自己放低

希望你決心堅定真係最後

我都好想
但真係好唔捨得同佢一齊既每一個moment
雖然一齊左唔係好耐

我尋晚決定左
但今朝一起身個心已經好痛

唔好見啦 前十個鍾先話愛你 十個鍾後就請尊重我決定 快撚過跑一百米就同另一個一齊咗啦

佢又唔係咁
但稍為傾長遠啲，佢已經耍手擰頭。。

明明同我講係認真，但係大家唔諗未來
呢d真係認真咩？

同你一樣……keep住msg溝通，但已經接近一個月無面，話冷靜一下，每次我問幾時先見又話反感……我可以點做

能不能給我一首歌的時間